GME 有冇人好驚聽日5點打開個app睇盤前價?

大跌我反而安心,可能做奴隸慣啦,都睇撚死係咁架啦預撚左
但如果大升可能會緊張到抖唔到氣咁

聽晚要上堂，要盤前就準備好哂啲入貨位

一時升跌其實都唔重要啦，都係大家SH就得

一早拎返個成本啦

發達喇喎仲上咩堂呀

咩位入

靜靜雞發達

發達喇喎仲上咩連登呀

打定辭職信啦

我預有棍先到時睇住盤前決定

Lecturer / tutor cancel class 炒埋一份

等緊棍落再入

流動資金已經榨乾
睇你哋入平貨算
祝各位入多兩股

真 其實我預輸哂 佢愈升我覺得愈刺激
星期四9連棍我反而一d感覺都無

換著第隻跌5-6成我應該走撚左十世

雖然reddit有人吹街叫推上$500
但依家個價太高, 要推上去其實要好多錢..
散戶守住宅$300個位已經係勉勉強強
大家都係等short squeeze發生...

你都根本唔明 根本唔洗推
而家係對家要貨，除左不斷chok左右手禁低佢
對家要買貨就一定要食貴價
重未計佢禁低左之後 大把散戶食